如果thanos抽中自己都要消失

如果二分一機會係random
咁點解發動者唔計在內
無啦啦令一半人消失
自己又唔洗take risk
咁喺有私心底下
Thanos仲係唔係實踐緊自己理念

Popcorn 片就算數啦

每個種族滅2分1人，而唔會滅絕
而泰坦星佢係唯一死淨種

理性討論

Groot?

殺自己既人一半

佢好似都有仔女

心水清

你又知Thanos冇計自己
可能真係抽唔中呢

comic入面有mix嘅仔, 叫Thane

契

咁starlord 呢？老豆都死埋啦喎，論上集gotg能力，點都應該歸向父系

N年之後宇宙唔平衡又要做多次
所以要留自己條命

莊家食夾棍

呢個係不變的定律

Iron Man: Yes, That is from Earth

唔夠DC咁dark